[3DS/Switch] MHXX討論區 (44)

WIKI Link,有唔明自己查

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

點解成日無啦啦俾人踢同埋打完就俾人TK...
我都唔知咩事,有無巴絲知咩事?

俾人TK
你回錯POST定點

我意思係打完,不停向住我射唔俾我執野又或者係打緊都向住我射
我都係同D高LV打,我岩岩玩無耐

刷陣護石 帶定回家石
25 5035 5614 5794
pw1111

有冇巴打可以幫我刷滅燼刃

68-6164-3786-2931

多數大家掘完哂野無野做手痕先會互射幾次

試過打螳螂比人追住黎打停 心諗做乜鳩

Hr4升6
38 0405 6567 6744

屌佢老母D日本仔

我以為關我D裝事..我都係拎住把斬龍太刀

HR4 KEY
29-1714-5821-6862

我淨係玩近戰都唔係咁好意思打螳螂
因為根本無作用
啲重弩係你幾倍輸出
真係係腳底掘下石好過

hr9 關鍵任-2
48-1079-6901-3937

想問滿斬武器
出挑戰者2 見切3
見切3 超會心
挑戰者2 超會心
邊種組合效益最大

想問呢隻驚有冇得一機雙打

你唔俾埋攻擊力同會心點計

有
1個人控1邊joy con

點解要揀

真係關我咩事

手把手屠龍🤤

點解連拎個計數機出黎禁都懶

兩手把屠龍

我好似就係掘之後比佢打 係個口度掘左兩粒
之後就追住就斬 可能佢見我低HR

覺得你寄生咪郁你

仲有呢其實隻驚有黑名單
比人郁咪bam左佢

但問題係,佢5XX HR其他人都係3HR

打機打機

你用太刀係咪成日斬到佢

開波未

等緊你開場

快刷緊石 有人控場好爽

唔會啦

呢到個個唔係都會控嫁咩

會盡快開到

屌你又呃鳩我

hr3打到螳螂咩
定第2個人黎

第二個巴打黎

有無人Z順

做哂G4主線任，都無閣蟷螂，多左其他任

屌你地個個都靚石 無人刷

u 開

琴日先刷左成粒鐘

我用data唔穩，搵人開

要人控,渣ga

係 平時一入場就一腳踢死隻怪

07-8898-9526-0251
上位斬龍-2

+1

諗緊整支鋼龍炮定天迴炮好

做哂主線都無閣蟷螂任嘅

hr6 key任 有冇人一齊升
14-1347-7771-7429

-1

主線

44 4400 6695 8051
岩穿 LEVEL 1 -3

好想玩蟲棍，但唔想研究養蟲 上網睇一睇攻略，仆你個街全部都係字海黎

村任定集會

鳩養囉
有咩所謂

所以係無人開

青熊筒

我地係咪玩緊同一隻game

開咗 Z順
49 4351 1392 3708
pw 1111

G任Z順禁超特

08 7746 5853 2546\

PW1111

PISH

整左支輕弩，下次入場同你玩

入你

碎龍啦
把把都有得蹲射礦散

是但打個任 g1採集交飛完任 出黎就會見到閣螳螂個緊急

要今晚10點半之後先有得玩🤦

不掂🤡

Hr4緊急

今晚要同fd子一齊打上位裝 矛得挽

咁快full

HR4 KEY
32-4614-0317-0838

玩開槌易唔易轉用笛？難上手嗎？
諗住solo 用槌，4人用笛幫下手加攻回血

Hr6 key
51-5439-4286-6527

吹笛回血諗下好啦
加攻加防就ok既

上位隻獰猛恐暴係咪痴線
咁撚多血

集會
做晒啲key quest

Thanks!!

G位個隻街場好刺激

G級老山龍緊急求幫手 35274606750787

有冇人帶上打蟷螂？

12－5456－3982－0572

仲有集暴食版

空戰兩刀點出鬼人亂舞

雙刀

hr4緊急 求carry

有冇HR2巴打一齊打上去

一人一任 ge日文點打

z順

個順字點係switch打
sorry真心唔識

請問新手應該合咩裝？

睇下跟住呢d打唔打到

彈節7 達人2 3s

SaMi脫離

我屌死你呀

じゅん

sami quit任上面個個有個副任達成，撳個個

有冇巴打可以curry我打hr5緊急

想問下個盒入面有張紙
張紙有個code
有咩用同點用？

g3 都係唔亂試武好

05 2270 1555 0039 G 級祖龍

JAGA

02-2420-1327-9883
螳螂-3
刷料 一齊打/carry我

你怕未試到武就完場好過

依個網要頂置

條龍一死就見斷左你3個離1我都離任算

有冇人幫手刷呢個

我新手啱啱玩 hr7
49 6756 3209 7243
唔該咁多位巴打

14 1390 7268 3032
hr7 差2個key同緊急上g1求carry or一齊打

入左

有無巴打幫幫手 荒鈎爪lv8
無得用刀

31 8085 6814 5816

請問點解咁講？
回得唔多？

利申：新手

回復小回得小
大回吹得慢

點樣search 一人一任街場

我哋夠唔夠打

無,睇房名

冇 要睇房名/係到搵人一齊玩

吹笛我覺得上效果buff好d
好似異常狀態無效 精靈王加護個d

4行石...

求幫打一場

我都見有好爽

-2

撳quit任上面個個 xxxx達成呀

想問冇人理係咪姐係要自己一個打到上HR5,6,7先再出聲

垃圾連狗垃圾論壇垃圾server

開場等人啦

咩料
Z順你地黎開刷石

66-0738-1723-4943
HR5 緊急2場求帶

欠一

屌啲人係咪on9
喺房名打咗同款連刷都仲有人開其他龍

解上位獰猛化
52-6262-7463-1033

臨界碎笛

納刀研磨+10 ooo

依家係g4 key一下被王秒

少把重弩要用多2個陷

輕輕一推

代表你係時間要升裝

一般咋喎

有冇巴打幫手/ 一齊打 G任

58-5361-4963-1052

HR2上去
33-2946-2683-2446

我連一般都矛

想玩下輕弩打到g2了 有邊套裝好用？

直上螳螂

我要刷螳螂 仲差幾個仼先到

揾唔到
日文好撚難揾

到底寵物g個反動輕減有咩用

錯po😑

咩post，我又想去

🤦

じ果2粒豆豆揾唔到

如果唔識五十音
你paste去google translate日文
佢下底有讀音 照打應該ok....

我試下啦 多謝大家

好彩跌番落黎

打拼音好似jun

打埋呢場食飯

等你一陣carry

如果我玩空戰
再用麻痺武
咁我騎到佢訓係度典下典下
咁啱stack 滿左麻痺

咁會唔會佢未典完就開始麻痺
變相蝕左騎乘訓低既時間

二名荒鈎爪

31 8085 6814 5816

會

痛5達10s3

上位斬龍裝
求帶打
06-9492-9744-3019

會呀 所以自己留心 可能要留手 等到差唔多起身先發動狀態

hr8 緊急求幫手。。角龍
06373771825291

coming

求帶hr7 緊急
45 2045 7114 9035

欠小量材料

ANY Z?

Hr 6 key quest
51-5439-4286-6527

晏啲再玩 食飯

入左 我差幾個

有冇巴打打G2迅龍
13-0009-0636-4028
-3

-2 求高手

邊到夠打

死人角龍重尾甲係差一條點都唔出比我:0)

多謝岩岩果兩位巴打 整到裝了

求幫手刷黑食龍角
39 8788 1170 5786

hr7 緊急 03 3415 2491 8873

G1 key 任求一齊打/幫手

06373771825291

多謝巴打

同個fd刷上位斬龍中 35-7041-0348-3938

求高手帶刷斬龍裝

上位雄火痴火,
53-3821-8888-2537

g4衝解放求幫
17334528370568

Mh新手
有冇巴打可以帶我刷鬼娃網

打Hr 7 幾個key任同緊急
21-4104-5233-5081
求大腿或hr7 未打既朋友

入唔到 好似NAT問題

求幫打狩技
隻會7星大型狩獵

31-2759-9221-4660

G3緊急任天慧龍求幫打
或者互相幫打都得
43-1988-2142-8262

救人入黎

8:00開G斬龍

紫毒姫lv1
開始打起
10-7932-9318-0014

入唔到

平手巴

求carry or一齊打 G2 KEY 任
58-5361-4963-1052

已重開 42-2711-08493745

-1高手

有無巴打開到 上位鐮蟹 帶我打
25-9974-7740-9506

-3

扮完工 好累
聽日7點見

差一個素材，獰猛化狩獵証II
請問有巴打開HR 7 獰猛化任嗎？
想join

求帶 差2-3場就整到裝

-2 誠邀各路高手

09-7710-9096-6089
求幫hr6 key任差兩個就緊急

被秒

刷上位斬龍 16 6988 7321 4739

上位金獅子
05-6264-4752-3577

11 7253 0108 6524

升g級緊急

36－7907－3022－6394

有位可唔可以講聲

多謝4位巴打

－2

求巴打幫打1場

有冇巴打一齊打G3關鍵任

36 6189 3153 5644 謝謝

我想問白疾風任點出架?
我打完hr5果個迅龍任之後都無既

48-0950-8414-4969
有人可以幫手打G位鎌蟹嗎
-2

03 3415 2491 8873 g1角龍，一齊打or carry

有1

要狩獵証啲武唔係真係勁咁多姐
但煩10倍

Hr 7 key任同緊急 21-4104-5233-5081
求hr7 未打既朋友同其他高手巴打幫手

有冇巴打可以一齊打 HR3 捕獲斬龍
新手求帶
12-8591-7246-0026

冇冇Z順

黑炎王
57-3206-7390-9492

上位骸龍究竟有幾厚血射咗好耐彈都唔死

HR6 key任 齊齊上HR7

67 6973 1489 7199
-3

黑炎王
61-4653-1735-0751
-2

其實太刀用咩style好？

hunter大岡套裝點整架

求各位高手帶打g4仼
17334528370568

個個升晒上去嗎

打大岡

打金雷公
51 6899 7178 7463

整電龍腰比人伏左幾十場都得3塊高壓電甲
頂你呢場一出出6粒

酒場 一人一任
14 5127 3487 4881

上位千刃龍
00-8117-8920-0390

巴打我hr1入左

求高手幫手打獰猛化鎌蟹
48-0950-8414-4969 -2

求巴打打G2迅龍
08-4439-4608-0724
-2

hr5 緊急招巴打一齊過 / carry

60 5118 3461 5397

圖

原來我只可打下位 sor

HR 1打上位好易死.....小心

係打唔撚到

我入左接唔到

巴打right

上位雄火痴火
62-3629-6551-2973

升下HR先,好快升到上位

下位黑蝕龍 求幫打角
42 5631 6628 7813

我黎！

64 3644 2028 1376
白疾風 LV 1

入左？

求高手帶打黑炎王
20-0188-8295-2083

有無大腿抱下

HR5 key 求幫忙
45 8702 9110 7212

新手救幫手刷鬼娃裝
3244-8369-9240

有冇高手or一齊打都OK

42 5631 6628 7813喎

我入嚟玩下
希望唔好斷線

hr6升7
12 2149 2737 7509

求G4 一齊打，幫幫手
48-9712-5749-6476

上位刷鐮蟹整裝
34-8966-4963-9158

有無人可以幫手打燼滅刃

MH新手 HR3升HR4
求高人帶升
05 5448 4316 1498

點先有角

求幫打hr7，8緊急
52-3814-6153-0675

低能，D碎龍房開到最低要750HR

出角再爆頭

太快打死左 出都未出

求幫燼滅刃
33 8357 9274 7263

求帶 其實上位既巴打整鐮蟹裝都唔錯

整左把鋼炮打怪鳥都3貓
入左勇氣MODE跑完點蹲射

如果捉佢呢？洗唔洗出角先捉？

求巴打幫手過g3緊急任
08-0101-5439-5907

g2 key 任一齊打，同時求carry
06373771825291

no

00-3651-1261-0358
pw 9999
hr2 打key任 咩人都歡迎

拔搶同勇氣mode下x再長按x 可以power run
Power run下再x可以sliding sliding中x+a 蹲射
就嘩拔搶x完xa都得

唔關事的

屌你係咪記錯左Playstation掣

G4任一齊升
22 4326 5457 7475

03-7924-9651-3115
螳螂
一齊打/carry me
就黎夠料合哂成套

有無巴打刷？ 蟹裝上位都有用啊算係 差1個可以出發

係wo

有冇巴打幫手 HR5 緊急 39 4750-8480-8491

碳場有人貓其實係咪support個責任?

笑到仆街

迴避個制永遠都係x

唔知點解駁上電視玩會冇咗斬嘢嘅聲
明明SE已開max

會唔會係你用緊鎚唔係用緊劍?

我都係bgm勁大聲，其他冇咩聲

唔關事
例如做イェーイ動作個角色會「嗯」一聲
唔駁電視玩係有聲
一駁電視就冇聲

可能係電視嘅setting問題？
唔係game同switch問題

有無巴打刷？ 蟹裝上位都有用啊算係

有無巴打幫手刷火龍
34 1879 8007 1409

唔該巴打們

G4 key任 一齊打 一齊上
67-8347-5386-8885

G4 key quests
20-0961-9237-4014

06-7689-0885-3450
有冇人幫手打隻上位緊急骸龍

招人幫打hr7緊急
09 5305 7280 9921

刷黑炎王
00-5583-8614-4273

未解既輪住解

一齊刷上位鬼蛙
04-2907-1272-5076

我出返去主機設定TV MODE用自動就解決問題

滅燼刃1-10
求高手
19-4948-9695-5028

升神島升到有啲精神疲勞

D斬裂彈射哂點樣入勇氣MODE快

有人帶升小弟新手？06-7940-8369-1625

有冇人幫手刷雌火龍天鱗
53-6484-7689-3775

G4 緊急 plx help 03 0236 9737 6356

求高手帶打

招高手幫打一場 1HR緊急

54-4301-6094-2539

刷上位斬龍 45-2303-4099-5231

Hr4 緊急 求高手carry

53-7816-2088-1647

求高手帶打黑炎王1
20-0188-8295-2083

08568500152670
hr2緊急

USJ 上位斬龍 巨獸 打幾場

59-4337-9784-3926

上wiki睇，老山龍之天鄰得3%先出，真係唔想刷....

我一場出3粒

獵人必經嘅掙扎

斬龍炎玉得1%

G泡狐團
37-8816-5195-3472

G位迅龍裝砌唔砌得過?
用蟲棍
另外想問弩手裝點混好會玩擴2
但其實連邊把弩都未諗
好掛住2g把幻手筒

搞掂多謝巴打

遠程我係咪去砌把輕弩玩掂左先黎玩勇重

特殊許可任係幾lv 就要用幾lv 既卷？

HR3 洗電龍
63-4667-7213-6769

Y納刀中有火花果陣上彈就係brave reload
一定時間內既子彈會入mode快啲

整左把輕弩玩
啲貫通1射極都仲有

每把弩唔係有自己專屬彈種咩？

速射計用一粒，好似係

PLZ 緊急G3 up G4 =16947981354215

唔怪得我慢慢蚊槍入彈射到佛誕都未入勇氣MODE
個BRAVE RELOAD係見到火花先禁X定係要預早禁定X撞正火花?

刷上位泡狐龍整武
55-0357-5133-5560

屌原來仲有隻緊急角龍
43-0742-6741-7454
有冇巴打得閒再幫手搞搞

HR5 緊急
45 8702 9110 7212

有無巴打可以carry打獄炎任？想打粒大龍結晶升武
59-6743-1601-5213

斬龍護石團
22 9995 9027 5438

衝HR求carry
19877149051852

hr3 key 任求帶

34-6904-9125-5574

G4 差一任到緊急有冇人可以幫手
43-1258-0702-5513

-1 有人carry

08104643694475
開狩技

10點半 Z順 招定先

有無巴打可以幫手打條霸龍？差粒大龍結晶升迅龍刀

THANKS BRO.

G4 任 =16947981354215

10點半又開刷碎

巴打 打左未？

6*冰牙龍 -2
35-2574-2694-0757

碎龍不了

想問太刀岩用咩上位裝

求高手G3緊急， thx
07-6236-0736-0234

我玩熟重弩之後就識玩埋輕弩
自己跟

有幾個超特未完

岩呀
KI琴日差我地幾場

Push

想問點先可以捕獲到怪? 打到村4星要捕獲盾蟹, 次次一係佢死一係我死

Br可以求其入個採集任練下 佢判定係火花岀現果一下reload就得，可以見到先禁都可以預判岀火花既時間禁

感謝頭先兩位巴打

01189746352831
HR3 升4

thanks
開始可以單區殺桃毛獸

pan巴係咪z順

58-2870-4158-6007
g4 key 求高手

加油

手殘 sorry

刷幾場雄火

54-8510-6771-4861

我都係重弩熟左先輕弩，合小左彈
不過武士道一定要避一下先大力少少？
如果係既話除左武士道推介咩style?

推

hr 7 key quest 求carry
09 2900 5467 3199

差一個就緊急

Btw br 成功後唔知兩次定三次reload都係有br效果，不過玩耐左次次都係br所以呢個唔太重要

求打老山龍

62 7151 5286 9359

有無巴打可幫手

岩岩升到hr6 仲用緊鬼娃..
各位巴打有咩上位裝推介
利申：switch 新手，唔識日文

hr7緊急-2
52-2612-0247-1230

唔介意既話小弟入場練太刀counter

help

個滑步有乜用
有時跑完禁x滑到
有時會變左滾地

Sliding有回避效果

唔知係咪我問題，我過版個陣LOADING時間耐過其他人，有冇得加快個時間

14 1777 2745 8300
上位斬龍 hr 6

但點先滑到?
唔係次次得

59-8332-2981-4372
Hr3 雙頭 求carry

你指換map?

刷超特荒鈎爪 一人一任

42 2195 6893 3589

zelda 綠帽裝 quest

集會號碼

43-1301-0200-1210

禁死X

無唔緊要 有無巴打 開斬龍任整裝

係，因為咁比班大佬嫌棄

上位電龍
30-7348-2638-5777

thx bro 好勁， 我睇佢地表演

返到 Z順
26 1177 3654 3179
pw 1111

有冇巴打幫手 HR5 緊急巨獸 36-2969-0903-3874

巴打求help 我都係老山龍

迷刃game都叫迷刃？

hr9 關鍵任-2
23-4806-2662-3217

46 7378 7453 1060

巴打轉頭幫我多場please
岩岩入左場

求carry 七星集會 緊急
53—2791-0972-2912

岩穿
26-9208-9542-8513
-3

-2 求高手carry😭

我係tsubasa

有無巴打想打紫毒雞

刷上位電龍 55589802129793

你唔好一次過射哂
留淨最後一粒就要碌地

Full

求carry 冰牙龍 6*
35-2574-2694-0757

ok

有無巴打今晚合上位斬龍
一齊打料

HR6緊急求高手carry
25-1900-2360-2705

獰猛黑蝕龍

48-8681-7831-2141

唔該啱啱帶我升hr4果兩位巴打

上位 -3

你開？
我hr5咋

4-10
-1高手

無巴打

Wa diu
執左兩貓

笑撚左,入碎龍場講左句要換裝都俾人踢

Hr5新手打唔打得？

點解我入mode永遠慢過人，因為冇中弱點低傷啲？

無咩所謂 想打2場訓 我都係打LV2 姐

開唔開多個？

g位重甲蟲斬尾 求助
66-8297-3154-5885

睇你用咩弩，咩彈入
彈要夠近或者中主要位就入快啲

第一次玩重弩

岩穿-1 33-2688-5708-5876

再招戰友 是上位quest黎 難打

HR2緊急任
01-9542-5054-0342

on9
有場蹲射到熱死咗

求幫手打隻 G2奇猿
44-7922-5435-0029

勇氣BAR計肉質

G任 緊急
26 8135 2125 0237

跪求幫打一鋪G3老山龍
46-7378-7453-1060
-2

hr 6 緊急求carry 17 7124 8555 0083

仲有冇z順

屌屌屌屌屌

重諗住叫ok

來回跑 避完一次避唔到返轉頭個次

2個遠攻一東一西
我得個走字

有冇人一齊打燼滅

跑左半場

新手從來未玩過芒亨,感覺上好難上手,又淨係得日文 ...感覺上無從入手....

第一貓果下都心諗
訓底係我頭頂叫姐係送我去死

夠兩條尾 唔該哂巴打

我都盡量行埋去隔離射

Sorry

34-1793-9016-4172

有冇高手入黎幫手打hr7角龍 幫手斷尾 想本重弩

有無二名z順？

斷左 定我唔記得ready

斷 等埋你

入返喇

有無人打檸檬斬龍
64 2613 4110 5461

出左粒裝填速度+5 龍屬攻+13 2洞
係咪個天都要我玩滅龍彈

50 9211 7268 4500
一齊打

有冇人刷上位斬龍裝
39-8702-2183-2036
pw：1111

有冇巴打幫幫手打hr8升hr9緊急

60 7394 6792 2652 謝謝

有無巴絲刷迅龍牙（下位）
18 6144 2868 3805

55589802129793

上位電龍-1

一人一Q
有冇人打

可唔可以carry我 差幾粒牙

場?

有無輕弩好推薦，想整把輕弩

HR100 UP
二名/G位Z順
09 5219 8291 8915 PW1111
等緊你

HELP HELP 緊急 G4 堂狼=16947981354215

90得唔得

平日夜晚唔玩得耐 要返工

想問下衣家弓係咪無左好似PSP嗰時咁拉弓嗰時會有埋軌道出黎？

迅龍

okok
-3

燼滅刃求幫拖

64-2999-9581-2398

升HR9 plz help
09 5048 0305 0040

thx 巴

55 5898 0212 9793
上位電龍-1

求幫打緊急升HR3 58-2097-3218-7054

-1[i ][/i]

多災多難

hr 8緊急 求幫手

54 9111 9730 3923

G1 Z順
04－5698－8562－8194

天眼白疾風兩隻我都打得好差

唉街場遇到啲Carry大的百機LV 連一把螳螂Lv3 武器都冇睇唔透

－1

天鱗之樂

多謝三位巴打

點先有得換高密度の研精石？

其實我都係想打嚟學下點打，結果都係搞咗好耐

300幾hr都係一把螳螂lv 3武器都無

thanks bro

有個仲勁啊四十幾LV 超級串

入遲咗

為我quit咗？

天眼g3～ -1
58-2870-4158-6007

點解一定要有螳螂武 咁撚樣衰叫人點用

HR4 升5緊急水龍, 打完會繼續沖HR打KEY
求戰友
37-7914-5766-5156

G1 Z順
04－5698－8562－8194
－2

一定要有既咩 我都無

14LV基本野

螳螂裝都有優越感

有冇人可以幫打猛獰雌火

有冇人打g3 key
60 5118 3466 1483

校服

上位此迅龍刷太刀
34-4070-2343-6712

37-8902-4191-8801
5888
上位雄火

求帶升HR6
60-4602-9505-4954

有冇上位斬龍團

上位斬龍 刷裝
26834996094727
3人開

你開我打

HR7 緊急任
雙骸。求高手

30627452217050

我唔信12LV G4位 有一把唔使升有ooo 三百幾攻 紫斬 霸崩炎鋼老煌嵐骸霞金銀彗 冇一把靚得過佢

不過都好睇個人喜好嘅咁呢啲梗係唔關我事啦

hr 7key求carry 17 7124 8555 0083

有時真係唔明點解閃唔到

61-2419-7910-3629
G2 key
-1

g4求高手打救
05403109288449

有無巴打可以carry 7星緊急
36-6747-6617-0600

仆街地形搞到我騎失2次

無人話過螳螂裝唔勁 不過見你咁有優越感好笑姐

村6星麒麟點解打完佢會冇左個任
中左bug?

random出

68-3072-0030-5769

HR8緊急 角龍

有無巴打一齊打

淨係玩片手同蟲棍
一把螳螂武都唔洗整

Hr 4升hr 5水龍求幫拖
39-6339-9863-7787

個人喜好個人喜好個人喜好

除左斬裂彈,有咩彈儲勇氣BAR快
射貫2定通2好?

除左泡狐
今集冇邊套靚

貫 穿中多幾hit儲快啲

雷太刀應該升雷狼定金獅好?

女裝仲靚
後悔用左男角

HR3 緊急
01189746352831

有無刷上位 黑蝕龍團？

g2 key

01099552059028

G1~2 緊急
19-4820-1208-5917
thank you

full gor

有冇g斬龍團

HR4升5緊急水龍求戰友
48-5718-2558-1940

g2 求帶

呢d 傻鳩等睇ban啦

唔該哂幫手既爸打

20-6931-9286-3860
新手慢刷螳螂團
-3

其實講緊螳螂？
sorl囉

幫下你啦

上位電龍
35-5365-9983-9084

屌奶星 成場係到滑黎滑去

有遠攻仲衰
喊出黎

58-5060-8493-7954
HR4上5 緊急

停唔切

有無人打2星集會KEY?
52-2225-4778-3567

04 0587 8452 6989 g 級祖龍

升hr2 雪獅求幫拖

64 8712 2647 1068

求高手 7星緊急
角龍一隻

19-7397-1012-4413

有冇人打黑龍?

有冇咁快呀

莊

去到G4有兩個key任唔見，要點先出番黎？

整下裝玩返片手先

之前試過
求其做個採集任就出返嚟了

HR4 KEY QUEST 一齊打 +求carry

67 1174 9436 7257

你開好嗎?

G4 key quest

41-5839-1379-2593

上位迅龍點先開倒

Help please

09-0452-4155-8199
HR4 升5 緊急

我本身都有一套麻片裝，不過負雷34

唔係呀
佢真係叫易捉路

諗緊究竟荒爪點打會易D

有無人打二名z順

有!

荒爪除左x時代打過一兩場就冇打過 加埋淨係貓一兩次我都算係咁

你開？

28-6474-7229-7896
1111

-1-1

有人幫你手未？如果冇既等我一陣 食緊宵夜

撩石個下好難避 又大粒

仆街條友高過我1hr黎打猛獰雌火，頭兩分鐘俾龍秒左走場，搞到我打左四十分鐘

果下我死都禁住個Y 都未捉到個timing

二名z順
28-6474-7229-7896
1111
-1-1

上位碎龍
46-1924-1370-2427

我入左房先，不過我要五至十分鐘左右先打得，食緊野

68-3072-0030-5769 角龍-2 求幫手

上位猛獰斬龍
30-0347-4672-9927

上位獰猛鐮蟹 1-2場

10-7030-9893-6196

有無巴打一齊打/幫手打打

THANKS

Hr6緊急求幫拖
35-5365-9983-9084

67 6071 2064 1111 g 級祖龍，求幫手，差隻翼

人棄屠龍驚

HR5 KEY
11-5878-6219-9852

垃圾驚

獰猛迅龍-2
69 0330 4977 6131

我好似得把大劍，仲要係幫人打多左出黎d素材整

解4星集會key -2
20-7533-2240-9345

點解我冇村7 d key任

想問下 捕獲之見極（獵喵被動技）
一開始中染色係藍色 係咪打到變紅色就捉得？

有d任有前置要做 如果冇記錯

A係唔係唔得

10-7030-9893-6196

上位獰猛鐮蟹

-3

集8星緊急，求幫忙

23 1971 5880 2300

G位 天彗龍
02 1818 8381 7794
-2

求HR3 key quest carry
31-9073-5247-9276

有無勇氣盾斧快速教學

玩笛合邊把好
合左把睡眠而家

有冇大神幫打獰猛桃毛獸
69－0330－4977－6131

有無二名場

有冇巴打可以幫幫G2關鍵任

54 0607 9379 2485

打幾場

巴打有時間可唔可以幫幫手打HR2 2場key？

jaga

求幫手打兩場g3任

已經學識左

邊把盾斧好？

隻嘢阻住哂
搵唔撚到條斷尾

我可以
code?

有冇人可以幫我手打G4 關鍵任
差2個就做緊急

可以
巴打請比code

有無場打 臨訓前玩陣

好多人問有冇人幫手又唔放code

50-9898-9217-6917

我放
50-9898-9217-6917

有冇人幫打2－3場g轟
69－0330－4977－6131

有冇巴打可以幫幫G2關鍵任

54 0607 9379 2485 -2

打埋個緊急就刷暗螳螂好嗎?

唔刷喇，就訓

求幫升hr7到8
29-6396-0974-9006

g4 關鍵任
59 0386 6088 9081

你有冇咁早訓

我都唔刷了，再玩吧巴打

有冇人打滅燼刃g級開始

中中

人

拔苗神器 - 螳螂輕弩

有冇人玩?

岩岩先知可以用中文名，想問有冇得係setting入面改名㗎 又唔想重玩

用緊

刷緊下位迅龍料
打唔打

無

太刀火屬同雷屬整邊把好？

一諗起要解村6就頭痛 呢家先3

幫推
幾粒鐘前問過雷太刀用雷狼定金獅比其他post極速洗走

上網搵料真係咁難咩

係度問完就自動有人答
又唔駛自己搵料
俾我都係度問飽佢

唔係一把無名打天下咩

想問下3ds過save去switch
部3ds洗唔洗有隻game係度？
定就咁開データ移行個app就得？

唔使game

玩左3粒鐘 勇氣太刀 已經唔識再用迴避
下下都用納刀食 又加勇氣z

整黎哂9氣
最後咪又係螳螂

想問下村任，睇咗wiki話要同A村某個人講嘢先會開到，但我搵黎搵到去都唔見條友，咁可以點? 嗰村任冇前置任，好似集1星食材任伝説のメニューに不可欠なモノ，我就搵唔到嗰npc

試下先同全部人傾一次

有冇開場？

爆左氣是咪用r反？

上位斬龍 連刷
60 0179 1343 9917

傾曬啦，所有村嘅人/貓都傾曬，連啲/豬都玩埋都唔見有

村任同集會任兩樣野黎
你要去集會所接

新手用LV1新手裝+LV5新手大劍打到下位5星
想問第一套防具同埋BOSS料整既大劍應該幾時砌同砌邊套 ？
之前我朋友建議砌紅火龍套同繼續用新手大劍不過想上黎問下有冇多D選擇

你朋友真係慘
真心俾意見都唔信要上網問

我太廢r 反 只係-6 先出到
爆氣都用y 起手
有刀氣
(Y > r>r>r)
冇刀氣
(Y > x>x>a )loop

有冇爆氣都係一樣

呢個係我自己玩法

之前隻芒亨手機game 有巨人合作整立體機動裝置
XX有無一樣嘅裝

扮工冇得玩 有無巴打今晚一齊刷g位斬龍裝

唔該哂巴打

直上螳螂啦

無人carry 要慢慢打

早場 hr5升6 打key 求carry
29-2960-1237-3061

有無巴打一齊升hr?
hr3升hr4 中
54-8983-1242-1048

仲有係雄火龍....唔係紅火龍....

新手問 黑炎裝 +5火事去唔去到火事+2

黑炎裝無洞
你點配到15點開火事2？

黑炎邊有火事?

你上到真先有wo

武器洞加護石

我想問下黑炎王魂個火事+1 可唔可以升做火事+2

唔得

即係二名魂係純加技 冇計point

Thanks

因為複合技黎，你睇返你配點果版就見到
黑炎王魂同底力分開計

所以黑炎裝今集已經係舊時代既玩意
不過打淫魔同隻眼呢d成日鳩叫既怪又好有用

火事會有人開?

眠爆火事怪力丸大劍儲斬技

如果咁點解要整黑炎？

唔係key任 係咪冇人屌
個個一味鳩沖hr
琴日見到個4百幾防打赤甲獸都死

咁新手緊係衝解放先
之後你z順慢慢打都得

不嬲都係過兩三個星期就無曬key任團

唔係 我全清緊

你鍾意可以開上下位一人一任
應該會有人同你打
如果你指定要打某隻怪真係趕客少少

黑炎堆技其實去到G位都唔失禮

岩岩上hr4 應該換乜裝好 定係等高啲先換
而家仲係鬼娃裝

有無巴打幫手升hr4..
打天與地 街場d人係咁3貓。。

Sorry講錯
之前無玩過MH系列
純粹係睇下有冇多D選擇姐
因為見好多裝都好型

上位校服不外乎斬龍同雄火

完村任可以自由改變外觀

舊時代者係MHX呀
MHX黑炎係冇火事
就係因為唔多人開火事
所以G裝多左呢個技咪唔抵玩囉
同埋今集主要係推會心
攻大唔係冇用
只係打下位上位就得
G位就冇力啦
不過對隻眼抗火抗鳩叫抗風壓就好有用

收到
咁整住套雄火龍先
武器係咪繼續用新手果把大劍按進度打材料upgrade?

你講緊上位定下位既斬龍雄火

雙刀桐花 下件用咩好

上位喇
下位裝求其整套算

G4大劍有冇推介？
定還是捱到解放？

其實套裝黎講黑炎就算個火事都算係幾好咁
推會心都已經係開始混裝既層次

學之前某個巴打咁
上到g位都繼續整鬼蛙

盾斧 天眼solo打到g4唔夠打
係咪逼我用返武士雙

有無巴打有近戰電抗裝推介
900防比祖龍無飛天一野電死

佢個火事真係亂黎，邊有可能比+1，加左等於冇加

有冇上位麒麟

舊二名裝今集真係得燼滅同黑炎係見得下人
以前我都仲有用紫毒
但係XX之後就冇再用過

出個龍氣活性控血打

鬼娃 斬龍 燼滅 黑炎 螳螂

02-2420-1337-9789
沖HR 求carry

有無人打G1 key

用大劍打完螳螂裝之後
想整套輕弩 應該整邊套同邊把好？
PSP獵人完全冇概念 求屌醒

我用黑炎打鋼龍

死仲快

比+2又太強勢po

[qu ote]有無巴打有近戰電抗裝推介
900防比祖龍無飛天一野電死 [/quote]
青電主

青電主[/quote]
打到12lv

57-3421-4881-5674

沖緊HR -2

有無Z順

結果舊二名裝得白疾風會用
其他我整完都係擺

新二名就成日用青電主+空戰雙刀

二名而家會用真係得青電主

求高手帶打
7星緊急..角龍一隻

56-6420-6915-1657

裝一定係用混裝
要出貫強+超會心+會加會心嘅技
盡可能出埋彈導強化
弩用迅龍/白疾弩 2把是但1把
視乎你混裝果陣 武器有洞可唔可以出多個skill

諗緊祖龍裝起連擊定貫強好

其實攻大好百撘

會心好hardcore *1.25 攻擊力要去到一定高度平均先大過加20 仲要技出招倍率 高倍率出唔到會心又係蝕

用開盾斧 斬尾暈頭 平時又有麻隊友 攻大弱特暴力好多

但個攻過左再高就一定會心 未上到G位廢事諗咁多野

貫強6
反動6
OOO

巴打們有咩建議

暫時諗住 貫強, 反1 超會心 弱特同彈導
武器 鋼龍重弩

G4做晒6個key任都唔出緊急任，有無知點解？

打多次戈鎚
我都係咁

白疾純粹我有護石先用
如果唔係真係得青電主會著上身

所以我唔明點解而家重咁多人叫人整黑炎王
次次有人問整咩裝
我都答親火龍都有人水d新手話做乜唔整黑炎王
火龍3個新手+1個carry已經唔洗5分一場
5場左右就夠料整到
黑炎1-15每樣最少打3場 重要未必齊料
新手無裝打得又耐

以g位武d攻擊力
其實是但推會心都多過20攻
所以先叫人推會心

新手根本唔應該整二名裝
一定整套斬龍雄火，黑炎係X年代先整既校服

之前有fd都係咁
最後個fd求其接個採集任clear左佢就無事

黑炎加空戰燼滅大劍

新手玩家仲係村下位想請教素材玉有冇方法大量拎?

我啲fd個個整電龍叫佢整斬龍話難打

青電主
再塞個雷耐大

G4緊急求高手
49-1645-3109-0290

買

同隻貓買 整養蜂果隻 會定期更新
見到就要入貨

有無巴打幫手睇睇有無問題

好用咩？
得連擊同氣力急速回復

真矛碎唔好咩 ?
有回1,攻大,業物,精靈加護,體術
新手怕死著呢套一流

鋼龍唔需要反1
你有呢粒拎角龍出多一個技好過啦

所以都係整火龍上G位再砌裝 上位火龍又有洞砌技

黑炎都係整黎儲

無問題，但

我想問下重弩係咪蹲射自動上埋彈?
我見人地個啲全部都係 勇氣上彈蹲射 之後無彈就碌再蹲射
好似skip左上彈動作咁
(每集mh都有玩 但今集第一次玩重弩)

新手起到套真矛碎先喇

鋼龍同雷狼蹲貫1唔洗出反動都得
你睇下唔出反動可唔可以出多個輸出技

角龍蹲貫2要反動1
你粒石咁靚 可以考慮整完鋼龍之後整多套角龍

堆海鮮點都易打過D飛 龍

其實新手無裝
你叫佢整二名裝即係玩鬼佢
就算有人carry 你覺得打5場火龍快 定45場矛碎快?

我都唔知, 純粹想要防 衝解放

我都建議用角龍
出貫強，反1，彈導，裏會心，彈藥節約

要防就上位裝升防都夠既

我都想要呢粒石

原來今集火龍裝唔洗要天鱗

好 唔該晒咁多位巴打
今晚開工

裡會心

我鍊金鍊出黎

唔該曬巴打

5條可以殺既g條火龍 同 3場只可以捉+3場空身捉+3場同區打2隻既海鮮
邊樣難打d?

我唔知有冇記錯名
就係負會心有機會轉2倍攻那個技

對黑炎有情意結 時不時都用下
火耐 高耳 風壓大 攻大 其實幾實用

打雷系怪就拎套青電主
或者黑塊X
黑塊X 裝埋超會 大劍專用裝 但無乜見人用

其他二名做完都擺係度

依家常用勇氣輕弩 覺得好好玩 之前刷碎龍執左粒貫3會心5 3S
重弩唔夠貫1用

黃色clear同藍色clear有冇分別？

雙刀撚表示超好用

玩左武士道迅龍輕弩後玩唔返勇氣重弩 個容錯率差太遠

合啦

藍色係假CLEAR(好似係

藍色clear = 有隱藏任未出你未打到 其他打到既就清曬

HR8升HR9緊急求幫忙

39 3763 0062 3399

G位弓裝武器防具有咩推介

咁食支強走G未得
點解要浪費10點

因為消耗太快種唔切 就費事用
今晚拎返枝雷狼出黎玩

而家3隻貓全力種貫1

幾個月前我講呢句
有巴打話無氣果陣自動解鬼人化慳時間+會順d 打TA會比較快
然後我試左3場就放棄

G4 key 一齊打
23 3861 3737 3125

勇雙表示

個個咁捨得食強走

空戰雙刀鬼人基本長開
勇氣雙刀又唔會用曬d氣

咁其實氣力急速回復有咩用

洗未得

洗一陣夠用到棄驚都未用完

重有1500支
尤其轉左玩勇氣雙刀好少用

之前洗左10set強走G
隔左幾個月仲有9xx係到

點洗？

很想要, 我用重弩, 配反+1

送禮，唔save走場

G4 緊急 螳螂
35957506656980

岩岩上上位 大劍整咩武器同裝 都係整斬龍？同埋大劍合邊把好

毒撚無人同我洗

4星上位key
65-4338-6720-9392

如果打石團, 不用反1, 彈導. 可見切+3
弩 雷狼龍

勇氣style 高耳 風壓 有用咩

藍光納刀仲有得加勇氣槽 係有時連叫兩次 fake左

新手想問下斬斧係咪廢過大劍好多 唔應該練住

你有冇3ds? 有就已經可以自己洗

個ACC仲係度?

整斷3DS同NS個連結
再係3DS度開新人

番去試下先

同你講邊樣勁你又真係練到d TA片咁勁咩 鐘意用就用啦

想問毒撚自己打集會所上位大劍長槍蓄能斧用咩裝好

你走去玩空戰大劍應該衰撚過鍊金斬斧

圖文不符

見你咁有誠意就答下你
泡狐,斬龍,火龍自己揀

求高手幫升HR7

48-0779-0436-7620

上位斬龍連刷
63 9134 4878 8328

想問 新手 開荒拎咩 好 以前玩過psp only
想 玩 雙刀 or 太刀 唔知升邊條線 好

請問有無tg/gp可以方便約戰？

開荒雙刀好咩

雙刀

但建議都係試下兩樣先
始終psp到而家差好遠，風格已經兩回事黎

勇雙一唔識睇位反擊真係差好遠

39 6769 4833 7628

34 0075 9150 6837 G 級祖龍
-2

G4 key quest
70-1497-4130-2844

Sor巴打岩岩去左廁所

新手無知一問
點解我把迅龍輕弩唔比上徹甲 散彈果啲
得通/貫上得
點先可以上返其他

其實你知唔知自己玩緊乜

出散彈追加
BTW,上唔到咪唔好射

明白了 唔該兩位

唔廢呀 空戰全game最無腦騎 強襲劍鬼輸出又高
只不過難玩過劍係真既

G4 -2
61-7530-8023-8571

請問
交易チケット
依個道具
係唔係要係農場多 d同隻貓交易
先會有
我想整特攻裝要用到

每把弩都有唔同特性同彈種限制
要徹甲就用亡國 散彈好似係青熊

淨係劍mode禁x有幾難?

係 一蹲就自動上滿彈
btw勇氣重弩solo其實好痛苦下 到而家都覺得蹲射期間無得用絕回好撚on9 solo用武士道穩好多

我知呀，但wiki話要去劍logo條村搵人傾先開到集會任，都搵唔到佢，我係集會1星搵齊曬啲名都冇

唔該巴打

空戰就係

求幫手打天彗緊急
41-3820-5035-5111

其他mode唔係?

村7星個天彗龍執野任做完係咪會消失?

空戰先係
其他唔係淨係禁x

唔會,但有D村任唔係次次出
要去解下其他任番黎先見到

勇氣好似唔係

差一個

我睇過一條斬斧打金雷公既片 幾乎全程斧mode

古龍種唔中trap

冇用開武士道，武士蹲射有冇得越射越快？
我自己map左絕回去LT+ b , 蹲射緊按實LT,再狂b,就絕回到了，當然還是慢少少啦，但我自己覺得可以接受

btw,想add晒咁多位重弩巴打，最鍾意見到d怪被射到成身閃光好似聖誕樹咁

收到
巴打好勁

唔好意思係咁拖累你地

G2 Z順
40－7506－9016－4401

求射碎龍刷護石要整咩裝

Hr8緊急
29244472778436
求幫打

招人幫升至hr8
42-0091-1558-0130

唔該哂平手巴打

52-6692-2441-0760
狂打下位巨獸刷雪甲塊
求幫手

下位果求其火蛙得啦

上位斬龍-1 連刷
求巴打carry
39 6769 4833 7628

好似係
交易窓口の「アイテムを増やす」を行った回数が一定以上になると剣ニャン丸からもらえる。

66 5892 1341 8307 獰猛雷狼龍-2

等等我.

咁快開始

我斷左線

想問下呢 岩岩整左角龍重弩 岩岩上g位
有咩裝可以整到岩用 想要反1 貫強 彈道 呢d
同埋係咪一定要刷到石先整裝呀

HR7 關鍵任
41-0255-6807-3029

請 google ブラキ炭鉱 ヘビィ

自己用配裝器整
角重一定要反1 周身石都係廢既就用鋼重啦

有石先可以混裝
請 google mhxx 混裝

有無人一條龍g1去g3
57 4538 1798 0718

有反1，貫強，負會心3個技就夠

有無hr6 一齊升

想問下祖龍裝近戰整普通定gx比較好，主要係想整套雷抗

有冇人打檸檬,淨係想要檸檬龍骨

幫我打完緊急我地一齊上

上位斬龍 連刷
31 5208 0544 7815